# ter-2020-21-final
maquette ter 2020-21

**TODO**

**LICENSES**

Une remise au claire des licences est en cours. 
Le fichier "snippet_licences.txt " sera complété au fur et à mesure. 
Le code est quoi qu'il en soit comaptible GPLv3
le fichier "euler.otf" provient du projet avorté de reconstitution des polices. 

**DOCUMENTATION**

Production de documentation en cours
